[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5842)

一定冇人開

Slow

火車頭2:1

奧乜撚柒野高水平手爽到

真

開波開波

真係奧斯 死狗會死都唔轉平半

終於入

漢堡rc

漢堡

莫斯科火車頭

冰呀

呢排一係唔開 一係開錯

火車屌多粒

Cd rom食屎 唔開

火車頭-2C

卡山輸果兩球都係龍門派膠

魯芬有冇機奇蹟追和？

德乙半大未

般尼上船

含包散真係顛撚到

屌你咩卡爾斯

普通爭頂咋喎 小黑

布倫 卡斯追和先

終於派得

剩係我買果場唔入

come here

秒0:1以為人生完撚左

漢堡以為可以正氣返次
隊波癲到

係銀行app㩒錯左cancel咗馬會轉數快
係咪冇其他方法入錢了

錯撚咗4個po都冇人知

7ccccc -4,開刷

屌 漢堡真係On9

我

火車頭直接完場

我了

事後係咪以為好撚型

火車比多兩球

繼續gel啊 一陣就反cup

PPS

喂屌你仲爭我哋900

完場公布

咁快gel 一陣追和 俄假唔係你估

唔派你人生都就完

me

德乙一場半大都未有。。

布倫半和

TG死左。頓時無晒方向

可以自己登記？

漢堡呢隊野每年都咁好笑

海登 半大52200

派？

Ok gelll

買左漢保角大 玩撚猿

Me

火車頭咪再刷

Lm

德乙今日廢到

有pps就得

lm

比多3角未 火車頭 撐唔住了

又中西堡伏

7c ft 101200

9.5角大仲有無

兩個選擇
一係母親與多人性行為及連輸到年尾
或者派

pm

冰封火車頭

奧斯好波 高水2.19

勁共串左burger
可以訓

唔洗你派
追咗兩次主ng
我派返俾你都仲得
我愛大師

博個火車頭8.5s算數

不建議

tg 已死

中

1:0

唔緊要，完場你仲有5000剩，呢場劇本係和，唔好問我點解知

入埋cls

般1-0

般1:0

Goal!!!!!!

搬泥

連個天都唔中意我咩

垃圾愛華又針

差一C火龜頭

秒

已入

有人信假派狗？

屌你老母帶波入場

過關正式玩完

呢球靚到

咁我了

半大唔該

cls 唔跟杜sir真係死得

愛88

下又帶波入場？

可以派下分享喜悅

派我

愛記咁快輸

Burger 反cup 10 1 100

仲有90分鐘慢慢追

漢堡cup 10 1 1000

木土

般尼fg秒收

爆佢角細就啱

杜蛇

般1 0

有

火車頭冰封呀

Ok

burger 戰神卡會唔會勁d

你估愛狗係鏝狗咩

ok

屌 卡斯又輸 啲低水平手真on9

收皮

碧福特起腳
NOW笑撚到我

我屌tg做咩

5/12
火車頭
聖保利

聖保利請頂到尾

LM

漢堡半大

奧c 1more🙁

唔會 放心

海登咸入未呀

愛俾人落降頭

馬會啲ng好慢

傻閪又出黎假派

一齊屌波啦
唔反大師了

愛狗癲到

愛華頓jm9??

輸勁d

聖保利漢堡 頂住半細

痴線有無咁撚多人買搬泥呀

卡爾半大24

派我未？

卡斯魯呃錢

1

般尼角大

杜仔

格撚 半細是咪收錢

乜撚野般尼1-0呀

愛狗cls

Telegram壞左冇人講？

但cash out 都可以經pps?

俄8.5s

奧斯半大plssss

占士有冇出

火車頭8.5s gel得

德乙一場半大都無

有何不滿？

出左啦

學人打三中堅

好正常合理

9.5大呀

有99

快救我

上個po咪講左

火車頭冰呀

刷角啊！

Telegram壞左

食左角？

黑完利唔洗還?

買左般尼@2.19
而家補和同愛反cup
不敗

愛no goal

一陣cup

火車頭唔係連7.5b都冇呀

杜甫
想問下
點會話英超少啲假波

W

左補右補

買親大都半0 點賭

完美避開

不如唔好賭

老母利唔好玩啦 乖乖地同96一齊半大好冇

杜蛇出水wo

聖保半大是夢？

Q

搬泥勁到拜淫咁
㩒住黎屌

2.19都要補

火車頭冰封

解

戒德穴算

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁都中就10 1 100 大家開心

可能買左十注5皮

杜+雲出

好

原來英超神龍Pope復出

德乙係咪cls

多謝

杜同雲 同路 點唔跟小小

H

智障阿根廷隊❌
櫻花3rd✅
橫bin✅
火J頭
96
搬尼

漢堡係撚狗方面真係世界冠軍

買錯左

半大就咁撚易 一格角就唔開場場輸

你走左去買客？！

買乜輸乜痴撚線

德乙半細日

唔係講笑，奧斯爽手

火車頭冰啦

我一早買左

點解搬泥都識入波

般尼主勝仲有咁高水

希望拎返一半啦

鹿會派錢

喺要向難度挑戰

半細不過全場大

冰呀火車頭

一定係魯卡劇本

卡山 2:2 準備

格雷半大 10 1 500

10倍買少少

手

3223 唔派

火車頭請直接完場

真嘅？

奧斯半大叫多下

點解

2

批准

恭喜定先

快

刷角先

德乙半大又呃錢

巴打好少買角細

火車頭妹撚到嘔角大慘過屎

聖保比場半大黎

俄超7.5b都針

拖肥漢堡扒快吸啦屌

8c搞撚掂

我都有買

愛華1:1先啦好嗎

唉屌，無半大

888

Pickford笑到我

諾定威個icon真係好似碌鳩

卡山上啊！2:2
未

火車頭妹撚夠未, 比一C先啦

俄 -1c

係宇宙冠軍

奧乜撚野入多球燕梳先啦

一齊收錢啦

其實係般尼勁定愛記廢

火車俾多隻c

tg跪咗

中呀清

差2c 呀

999

咁都唔入

唔可以 入錢就得

99999

頂唔住7.5s
繼續冰

冰角plz

-2-2-2-2
角球要人

which

pope J擋波

火車3-1

9c收米！！！

差2c，刷埋得唔得

比國安封左

泥加樂幾時派番李城8.5s同on9平10.5s

勁共31

巨龍擋波

3-1，

3-1

即場愛狗反cup 有無同路

今場愛記廢d

對家

講完就爆角 雖然凈買咗7.5 大過希望其他角大手足都贏

比多球啊火車

假派狗討論黎冇意思

咁冇了

-1-1-1

有 去馬

痴9線俄超幾時變到咁正氣

幫我叫多2c

頂到完場

屌 無喇喇爆c做咩撚野

比多一角

一齊叫

愛狗禁屌都入唔到

可以比小小尊重角細手足

比多球我

唔洗理佢啦 由佢假派撚cdrom

循例講返句
收你老母米

香港人請講返人話
下次唔好啦

莫斯科火車頭

冰呀你老母

新条蛇講得岩
唔再狙擊條傻鳩了

9.5 s 震緊

波連角 爆2注 cls

火車c呀

屌，爆c

卡山9999c

4:1未

連c牙牙

你買咗幾角

今晚咁撚多紅牌

德乙半大全死

入夠波比角啦

森林

雷丁12

雷丁gel得

俄仔下盤 3.5s 客4ng
卡爾半大 全針

求其入多粒

我屌你老母咩 紅

愛狗冇角咩事

突突突突

愛狗屌你老母 請立即追和

肺炎球會無曬錢
個個剷紅踢假

漢堡2ng

買乜都紅 痴線 唔賭了

係

愛狗

屌你老母火車頭

reading

雷丁gel

森林輸全餐 笑料

師兄係邊到？

雷J 1：0
咁快出戰神卡

玩撚完今晚
紅牌世家

絕殺未?

Tg咁撚耐仲未醫好

買乜jump乜

格雷開到3.5 派jw自助餐 10 2

俾條生路嚟得唔得 買兩場兩場都紅

杜甫今日買咩？

幫下你 次次買完對家入

痴撚錢，最尾500森林又會咁撚樣，追住殺到咁已經無嘢好講

早幾日齊炒12M
今日鬥戰神卡

搬泥1:0完場 得唔得？

今日係紅牌日？

10c先好完

心0 般+1

勁共x burger
搬泥x reading
完了吧

雷丁對家又紅
撚完我就連贏

比多一角啦 唔好次次買咩都差一角啦

依2隊不嬲都無乜角喎...

9點係咪和9硬

TG已死

火車頭都3:1 直接完場啦

荷乙半大有冇手足

TG己4
冇曬大蛇指引
咸能左

完未呀

火車

想直屌1-1

屌你 完喇 好無

角呀

要

補5

屌你勁共真係cup
3.1冇入

補幾

仆街 補咁強做咩

5

唉，又jump

🍔cup未

煩都要講多次 屌你老母火車頭

比多一個角球啦

角球上呀

痴撚線 角大手足準備收錢

你仲有愛記可以補

...好撚無謂

9點重心 基達菲

般尼雷丁半大快

830全半細 9點全半大

ＹＥＳ！！！

絕殺１０Ｃ！！！！！！！！！！！！

愛狗屌你老母臭閪比粒黎先啦

10ccccc

勁共快刷多隻啦

場場賭你唔攰架咩

10c!!!

10C!!!!!!!!!!!!!!!

10c

輸撚埋 on9補咁耐

搞掂

嘩，屌你老屎，買個三隊個三隊就紅

一角一入球連爆 啱啱好 屌佢老母

漢堡咁快紅仲有無波入

下場買咩

10c goal

10.5細手足 頂唔頂到

下午到依家味輸過

快手輸多兩粒啦屌

般尼WIN仲有2倍

莫斯科小龜頭

我未

幫你叫下

咁撚樣開 做咩鳩

頂到
9.5求派

勁共俾多隻

雷丁無限可能定啲嚟

今晚大波大角日

角細

無時間出絕招啦

Telegram死ser asw冇得出水

奇蹟10角

比多球

拖肥刷唔刷角

奇蹟10c 火車頭成功carry全人類收錢

以為輸硬。。。

超強角大日

愛記閪撚到輸波22分鐘0c

智障阿根廷隊❌
櫻花3rd✅
橫bin✅
火J頭✅
96✅
搬尼
Gay tat飛

大轟注推二口跟!!!!!

漢堡紅咗件 2.5b 仲有1.9？

Tg用唔到咩

10.5b 輸

生命注

第三jump啦，屌
場場都斷一兩關

ft 3:1 10c

火車頭大波大角上盤 幾耐冇試過

沖完個涼 返黎10C

80%

蒲狗精選
1神戶勝利2.5s✅✅
2科布雷素2.5s✅✅
3杜塞爾多夫2.5b✅✅
4哈化柏林2.5b✅✅
5北海道札幌2.5s❌❌
6莫斯科火車頭半和✅✅
7漢堡2.5b
8雷丁2.5s
9基寧咸 2.5s

是

沙蛇要跟

英超竟然0c

兩大波台大蛇大轟注
跟了

拉素插水式落飛

Hi 差b

仆街同啲大sir對撚晒

沙+fs 利雲上船

hi

掛住你地

睇好基達菲而家又唔係好想買

你咪大sir囉

跟

雷丁般尼半大啊

門！

同大戶們對左。。針

英超英甲齊半大？

英超試下嚟1C先

未試過買多個3位數

結果得俄假上盤

愛狗唔入 比搬泥入啦

幾分鐘得返1.97

基達菲

終於上水？

訓左無睇莫斯科果場最後幾多角

雷丁

愛狗係咁先

門哥！

你收嘴啦

下盤日

冇人想食buffet

就樓上兩個算
屌到我3.5b 有飯食

10

收

邊個手足買到得返1.97

咁都10c

TG仲未好返

疫情都無BUFFET食..

加時最後一分鐘拎左個角？

冇大蛇料...

屌你老味加州？

愛狗又有人傷

唔係有次買幾百英鎊咩

cdrm

由connecting > updating

漢堡買客ng

果次係撳錯掣

有角未呀愛華頓

雷丁屌到咁得一球

所以派兩位

講你又唔信
唔信你又問
問完又問
等馬會啦

閪鑽針針針

英超係咪兩分鐘就踢完

一陣抽返上個post留名頭10 100
沖個涼先

屌你老味又係加洲大學e條能樣仔

愛狗真係氣數已盡

森林 紅 屌

又打假 DKLM

終於破冰

愛狗上半應該可以絕和

般尼雷丁奇蹟半大快

收嗲啦門狗

咁多利

最快留tg可得100

同埋上個po我首俄文歌既名

你老母

公道嘅

利雲特會唔會又1-1

Ho ball!

你媽死了

執骨

新手想問下asw係咩

想要俄文歌

回撚哂塘

愛狗真係一球都冇

賭神

Auto shoot win

always say win

係一個團體

會員門xxx一剎個channel

莫斯科保衛者之歌

Always sucks win

正解

下下靠占士做波 阿婆都睇穿哂啦

愛9氣數已盡

愛華頓連對般尼都要輸

屌你老母死愛狗

你直接比PayMecode我 tg死左

利1-0

利雲1-0

大蛇勁到

利雲

利

1:0！！！

唔識贏就係唔識贏

你派佢？公認黑氣石黎

場場都秒goal

開撚哂對家下盤。。。痴線

用得返了

明白哂

利雲度

10分鐘收錢

第一球個手足勁收

中 同差狗一樣 派完佢佢買乜輸乜

平注跟大蛇唔會輸

一個人旺真係無視所有野

大船開出

VAR

般尼入多球半大

紅？？

唔係講笑 個日我派完比G蛇 連針3條過關 即抖

Next goal有無得諗

客紅牌？

-.-

漢堡幾時cup

漢堡入一球please

李察列臣獨到

Tg又死返

喂G蛇係咪買咗基達菲

基達菲RC

基達紅

又紅牌

ＣＬＳ

今日乜撚野事

假波日＞？

RC日

啱啱瞓咗陣

頭先跟咗連登大船，中

秒輸再紅埋

紅埋

痴線點解今日咁多紅牌

又紅牌屌你老母

紅埋 mg之力

有冇咁癲

基達紅9埋

屌你老母 乜撚都無 快啲刷角入波

國際紅牌日

有無12碼先

今日假波日

紅牌日

8半兩場又秒入半細？

森林追和

做咩撚野。。on9架客隊

沙蛇

魯芬森林基飛 黑色三連星

虛波先係唯...

杜蛇有無出？

場場都秒紅cls

唔會啦

利雲gel定先

Mg加綠字

出路....

前排 Lookman日
今日 戰神日

半4C俾我叫下得唔得

開波有幾耐就紅

隻腳踩落人地心口

終於有場係對家紅 屌你老母

追和派你 米煩

漢堡入波未

靜小小

戰神卡埋

買三場三場紅 我屌你老母

雷丁入未

法國全黑蛇星期六日特別旺

U r not alone ching

愛狗45+1 1:1

超強大轟注跟到

過奸揀咗希望跟你可以中返次

愛 入波未... 2.5b又要叫到氣咳

674

已經無人理德乙

3

癲 中哂紅牌三連星

670

唔好吹捧佢 佢會hill

屌你老母基達菲，做乜撚野...

咪gel 生命注左 啱啱比火車撚完

燈能到

德乙意義只有半大

今日條船啲錢去晒火車頭同利記度

搬泥紅埋啦唔差在

Gel

點搞 就黎針曬

愛又送大禮

愛狗唔cup都追和啦

白撚痴

差D 2:0

半大未呀愛狗 唔入比人入啦

我三中二，卡山火車，啱啱終於中一場對家

差d

德乙大波未

紅親都客

驚咪補客下一球3倍幾

點都贏

睇中場大波 想G再講

般尼咁樣都入

原來是你

大難不死有無後福?

唉想追和輸半驗腦都難

45+1min 1:1

我屌...買唔切半主，買Ng...唉好彩都中

今日見到尼姑....

你走啦, 我唔想G

燈到喊 買埋般尼ng算

屌你老母雷丁入多球啦

唔派講經咩

又係你...

尋晚有場半0全5

左補右補不如唔好賭 我係你粉絲唔怕

支持

基迪菲打交定打波

收皮啦你

佢追緊數
咪jer

FG安心啲，btw派未？

你姓賴架

下下都紅牌，一啲希望都唔比

雷丁愛記半大啊

愛狗秒入半細dllm

唉..私食算

漢堡比人入啦

屌你老母撕飛

德乙今晚齊心細？

拜

日你媽 退錢

ＣＬＳ

２：０？

變哂 以前我有水個個都想G

閪堡唔入比人入啦屌 1.5幾大波又中風

邊場

嚇死

唔好ff太多

你啲毒水

基達菲d牌多到 儲夠一副啤牌未

針

真人真C

愛狗半大都開唔到 垃圾波

愛都係似和，半場都嚟緊主勝仲有1.75

荷乙半大已死

漢堡比兩粒得唔得阿

西甲角大唔洗啦 又紅牌

荷乙半大又死

係個個要我水來買對家贏錢

愛記廢到

英甲1-0

半場4C得唔得

唔記得買 幫叫

今日啲德乙假波其實幾正路

唔派就祝你輸多三十幾萬

愛華頓無人買角大？

基達飛2ng

愛記！！

屌你老木假撚到

場場都秒入半細

利雲2-0

愛記半大！

哇屌愛！

絕殺半大

拖肥糖！！！！！！！！！！！！

愛字頭

愛狗1-1
利2-0

Goalllll

利雲2-0 GOALLLLLLLLLL

利雲勁能到

又係卡華露暈

45+3”

半大！

垃圾 屌你老母我收錢算

講完即入

半大

百屌成材 死愛狗 唔屌唔入

利雲真係gel得

愛和頓

炸

一齊半大

寧願你唔撚入

愛 利 盤2x1希望中

卡法路雲勁能到...

半大黨又贏

半大日

開心。。。絕殺半大

96開到4粒51200

愛 利

諗住下半先入大波

會唔會半二全二

想知更多

勁中！！！！！！！！！

96 比一球

都話絕和

日

食角

屌你老母食角

吹走個角 屌你咩

球證食角

乜撚野紅完仲係0-1啊

球證吹走個角

1:0⋯⋯
震緊

炸哂佢啦 未買大波

漢堡快入

利申有咩可能勁過基達非 唉

金卡大戶

你老母死臭狗閪。食乜撚野角呀屌你老母。。。。。食屎狗。10c呀

德乙完左？

多謝全黑蛇

德穴大波洗唔洗撚到咁....

收息未

下半場點睇？

西甲補小小和，搞掂

格雷cup 我愛隊3粒 10 1

食角 狗會準備封到完場

布倫追和

Burger cup fans forever

平手贏兩粒打多件都補和

唔會啦
一定唔計

9.5b 呀屌你老母
比d機會叫

10c 10 1 屌你老母
死狗証

我屌你荷乙做乜撚呀

漢堡快cup

補cup

愛記cup

岩岩收左兩場息 輸撚晒

加油

吊你老母 你一出嚟我就輸波

gchi

荷乙3.5s

買咩

今晚德乙大波手足陣亡日

卡山？

我都想派...我依家連續黃金尾後針針針緊

你一出來我都輸

你安靜

25倍補少少唔洗煩

陰蛇比次機會

屌你老味 買邊隊就紅邊隊 賭閪呀

德乙死哂

基達菲就係咁玩完左

最好2-1

德乙無劇本？

屌你老母
愛愛
反黑証
光復角球
英超革命

搬泥+1震緊

般尼場場波都咁撚樣踢真係好唔掂

你地兩個收埋玩69算啦

3:1更好

大波黨上船

你角細？

睇中場大波未買就入

卡c 係咪針得

屌你老母基達菲 成隊拎紅啊笨

火車頭半細
火車頭9.5s

下半場死守仲有機

講明先...我要1..

唔貪心 贏半都收貨

準備2:0

拖肥果場角球點部署

全0.1 全細

發覺fs巴買盤個幾場都半大 買左西甲半大

頭先2.5冇買到

德乙1:1

漢堡是咪不可能反勝？

4:1更理想

1:1未btw

基達菲紅牌2.5b

9點全半大 爭2粒

聖保利

布倫

無啦一球到尾

都係9up姐

我估愛記67min cup

69 邊有分1、0....

德乙全下盤

老友我針緊329K，我有出事前，但張張都針，我廢事害人姐咁兇狠

齊心聯

齊心聯就係咁齊心

sor平時都係人地幫我含 唔太清楚

卡爾斯和未 唔轉平半冇買到奧斯

屌你老母玩撚完未？

睇中多場大波 想G再講

基達菲全紅啦 踢佢老母咩

屌 聖保利咪搞事
嬴左佢OK??

西甲半場大埋去

愛狗上盤角大 針得

再輸錢我屌你老母臭化西

閪堡96真係咁撚絕 一粒到尾

轉頭1:1

布唔知咩1比1 暗示其他果兩場主ng

拉素出咗陣未

再嘈2:1

基達菲都刷角

原口元氣

屌 英冠打多個都開唔到半大
咁難得4x5半大 愛華頓都絕殺到
好嬲

收嗲啦 1:1先

最理想3:1

10c!!!!!!!!!!

me2

博下漢堡ng

斯巴達假到馬會冇開
讓兩球連插五個盤去到讓三球三球半

有開實重擊下盤，估計主贏兩球或者三球

布倫斯奧斯平手高水 gogogo

漢堡唔入俾人入啦屌你

漢堡快反勝

我祝你追返曬佢 慢打慢打

9點半果場俄超唔開 屌你老母狗會

漢堡快cup啦

ng比次機會

拉素已經中過好多次伏
發誓唔會再買

兩隊奧斯都快啲入啦

利雲個封咩

荷乙半大 唔撚該呀

仲買唔買基達菲

3串1斷漢堡 點解我會過關串半一上盤咁膠

咁我安心要了

基達菲踢落十個仲順過利記

想買搬泥下隊入波 有無支持？

屌你老母漢堡

德2 全細

有毒漢堡

已經避咗格雷但避唔到漢堡

漢堡一紅完就乜鳩都冇

豬死你呀巴打

音樂比利正選 應該贏到

愛記買角大定細

漢堡呢隊閪波

格雷避都正常，咁高水

細

全格10 1 500

等你下一口

點解俄超讓三球半

做

德乙有無奇蹟大波睇？

德2肉撚酸 全細下盤

上個星期見到呢句重擊烏雞

今個星期拉素冇咩人買應該會順開

上次主場對烏雞佢都係正選

驗腦啦

有冇巴打識計 雷丁輸半
打多個都開唔到半大
想知拎唔拎到個本

，

見到你名加圖
以為下都係果三個字
收錢算

好頹
漢堡反勝2比1都好呀

承你貴言，1:2滿足

打少個 諗多左

有贏啦

得

得 有賺

愛仔w 1.99想買

收1600

唔止啦 有贏 收3千幾

派未

又係你

愛3.5b

今日半場前佢會有1球

幫你叫下，頭先如果唔係瞓咗我都會要漢堡

一定有

德乙劇本到

新花式事後

自膠 雷丁原來輸半 咁贏起碼3k

加大注碼了

齊心走齊心下盤

卡斯 布倫反cup

你個名

呢排仲有冇大大注玩

垃圾漢堡大唔撚到
真係戇撚鳩

漢堡包單刀射龍門

手持四位愛-0.5/-1

就唔信漢堡一球到未

同路 我都唔知點解

好抵玩

1001